飛機既發明真係好神奇

每一次搭飛機 都會覺得幾百人
向住同一個方向坐好搞笑

又會諗人可以喺天上飛好神奇
碌ig就係睇啲飛機起飛

望住飛機既pat pat
咁重都飛到好神奇

為咗快啲到另一個地方
好似大大力踢粒波岀去

點解會發展得咁快
快到 自己已經當擁有既係必然

同樓豬會有一樣諗法
樓豬是個on9仔

一齊講下你地有冇覺得好神奇既事

我覺得最神奇係科學發達成咁，仲有咁多迷信撚

係

我覺得最神奇嘅係 咁多依家呢個年代仲係有無奇不有呢個四隻字

打多左（咁多）

宗教嘅發明 真係好神奇 明明係假仍然有咁多人信

我覺得電腦最神奇。

明明只係一塊板。
點入面可以有記憶。

邊個發明物件可以記憶，同顯示。

真係，我都諗唔明點將data記憶係ram同hdd度

同埋覺得飛機上面食飛機餐好可憐
唔好屌我先

因為情況就好似搭巴士有人問你食咩
怪但講唔岀有咩怪

好似大人問小朋友你想食咩
有啲小朋友會因為某啲事
而喺座位上面發脾氣

搭飛機好似喺巴士食杯麵無分別
每一樣都係普通既食物
但係每個人都好似好期待

情況就好似番到以前小學咁
一到某個時間就放飯

有飯長負責派飯

手機識播歌都好神奇
究竟點解可以識得發聲

我覺得整論壇/網頁都好神奇

點解可以設計到個版面
啲位又識得好「合現」咁呈現岀黎

即係打code係一段文字
點解可以有功能 顏色